為繼續而繼續，沒有好處還是我

不如[size=6]自己親手割破[/size=6